藍絲全民捉甲由活動

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

好阿
睇下邊方多D人

黑衫反捉=送頭

要普通市民捉

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

真係敢入前線食下彈先好講
反而近排多左藍絲聊架打,之後差佬到場既劇本

藍絲真係冇撚腦 831事件黑警已經向全世界展現佢地既無差別攻擊 到時班傻西去到前線俾人打俾人拉唔好喊

笑撚左 笑埋右
前線多數都係幾round tg 開槍先再捉
班撚屌會唔會咁企係度食完放題再捉人
個班只不過一班自私嘅藍屍黎
點會留到咁後

全民勇裝對抗

好喎警犬一定照扑埋 歡迎藍絲勇武

唔打埋你都要還神啦
重好市民獎

黑警理得你藍定黃
實打埋一份

藍屍送頭

我唔覺得會有人敢囉
講真，連狗都未必敢，更何況係普通人

睇下邊個人多

啲狗見人就咬，廢老夠膽咪試下囉

Lm等睇警犬打埋班藍絲

弱智

有次圍Po Lam狗屋
真係有藍絲咁做cap低左人而比狗捉左

藍絲準備比人打lu

同連登D冷氣軍師 鍵盤戰士 帝吧出精一樣
打咗字當做咗

so...then...

見有巴打開post 講下我睇法

dllm 見一個藍絲郁我地手足， 打一個
見十個 打十個
屌你老母 香港人你地仲係咁淋善
唔好上街， 係屋企做鍵盤戰士

藍絲真係頭腦太簡單以為自己個腦ff就係事實

會捉埋打埋佢地成班阿叔阿嬸跑得最慢

做25嗰班狗有槍先無事咋
你班友無槍想同前線玩
黑社會都唔夠前線玩喎

係都唔奇，同埋唔好掉以輕心
因為我地太被動，同埋對方又無後果

我再講多次，維尼個番「鬥爭」論就係話俾藍絲聽

之前人民日報一話港鐵，即顯真身做黨鐵

所以要全民口罩甚至全防裝

準備睇佢啲'同路人'wfc, 俾勇武打到爆肛

警狗已經連街坊都唔分啦 照扑
你仲要一齊嗌口號
好自為之啦下

根本唔set rb等人捉
完事即散

已經少好被捉機會

啲狗會放咗催淚彈先衝 班藍屍無gear一係就走先 一係就中煙中到郁唔到

大家真係要小心

可能見油麻地站單野work. 屌！

班仆街如果識自發出黎
屌你老母 個啲撐警大會就唔洗俾錢請人啦

直接收廢老皮嘅時候嚟啦

g持

咪鳩up，你班撚樣夠撚薑咩，打撚死你呀

太子只係路過咁岩比你地抽到水阻住人走

以為大陸人可以扮香港人叫口號？

聽到鄉音口號就吊起黎打

痴撚線
你叫佢地係屋企叫下就得
上前線？
唔怕比狗咬都怕食煙啦

唔好單拖！要聚埋！咁就唔使淆

未吸過tg先咁講

支共想轉為人民鬥人民大家小心
但班人渣其實係政權嘅一部份
究竟應該要點做
我都諗唔通

好，我買重班藍屍被反圍

其實佢咁做都係犯緊法

手足圍毆藍絲然後散

好呀藍絲全部暴動罪

到時候後排留意
一見有藍絲害勇武，馬上推佢出去

拎條命搏個好市民獎

廢老還眼！廢老還命！！！

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

好啊，未捉到，食tg都食死你

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

笑到仆街
講到自己好撚醒咁

佢哋撚夠膽走咁前咩 等陣俾狗拉埋一份就水洗都唔清

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

怕又係班牛屎佬扮

其實佢地無可能work
防暴唔會識分
最後on9藍絲自己走得慢俾人打埋

條友真係傻架

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

班狗衝入來個陣藍絲就會即刻現形，即刻用佢地做肉盾同跟埋大叫救命

邊個藍絲咁做既話，下場會好慘

算吧啦
撐警集會都要收錢+食返餐先肯出
就算有
我等睇藍絲捉住果個原來都係藍絲

Um 第一樣野係要買gear先可以上到咁前
第二樣野係你要行出黎
我怕變咗震撼教育咋

琴晚？

查車牌PY8132
運輸署 HK$45

成班廢中廢老, 一睇就認得出啦

好呀，，攪事就打柒佢

記撚住捉到既話打斷手/腳先好放

多謝藍絲成為勇武

要班藍絲買gear 己經等同割佢忽肉啦
無 gear 會上 唔好笑死人

On9 我地圍埋塞gear落你度屈返你轉頭都仲得啦

人一殘 腦便藍

多謝幫手充人數

我覺得佢地講緊街頭圍狗屋既時候 唔知有無分別

警VS藍

主動出擊，游擊指引

笑咗

佢哋啲閪樣一睇就睇得出

傻鳩嚟 黑警實打撚到佢瞓低

隨時自己被人告埋暴動罪

全部都唔係人

支持

咁個仆街咁撚醒諗出嚟架

私了藍絲行動

全民打柒藍絲活動

好市民獎

藍絲ON9到自己走去成為政權工具
俾人打撚死真係自己攞黎

覺得有假膠既感覺

呢班友咪真正鍵盤戰士囉
咪話出去捉人
連遊行都唔會

不過真係遇到唔好諗
重擊喉嚨等攬炒囉

落地鐵好易被藍絲得逞
各位手足搭黨鐵要小心

on撚9，預左食棍先好跟

見到前綫有啲冇gear藍絲，請往死裏打

即係參與非法集結啦

捉番佢地黎人肉擋子彈

佢哋唔驚捉到警犬嘅咩

捉到直接落雨開遮啦

connect埋勇武藍絲

藍絲邊有膽行上前線

唔是
琴晚係狗鐵
唔係狗屋

做班藍絲

小波習2.0

你班連登仔又係到笑人 老老實實
你地有邊次敢郁藍絲?
次次同條藍絲嘈十幾分鐘 等狗黎俾人捉
都唔知你地笑乜撚

跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立

袋定鎖匙係褲袋
一見藍屍就一拳打埋去

睇下吹雞邊一邊多人

夠膽企前線1分鐘當你贏

冇人救？

唔好低估佢哋自私嘅程度啦

班垃圾桶撚有咁大膽咩
你估無成本

On9 以為自己好撚醒 又唔知而家d驚犬乜柒都打 係要拉返幾隻藍絲廢老先知唔work

收皮啦 撕紙對佢地種講係最大挑戰㗎啦

藍絲捉住果個原來都係藍絲

一把年紀扮乜撚自己友姐
全部後生仔女
但你係阿叔/C奶咁款經已敗露
仲點做鬼

Ok come

想學831太子個招

腳都踢撚斷你

藍屍好市民？碌柒就真

捉到藍絲 私了

暴動係在場都計

啲狗50米爆過黎
入埋村 太亂了

對家成功左幾次啦

等睇藍絲比黑狗打到仆街

藍絲狗你地試下？

夠膽企前線先再講

笑撚死 藍絲一食tg都死啦學人做臥底

到時俾班狗捉到入罪唔好喊...

離地到痴咗線

佢地未企過前線先咁口響

諗起捉到打人藍絲都要會報警，真係笑撚左

我支持佢地入尼捉

唔好輕敵

知道都唔好捉蟲
等有大批防暴警沖過嚟推佢落地

送上門唔招呼下點得

到黑警惡曬既時候d藍絲最後裙腳裙一世啊 以為攬住個「好（賣）市（港）民（狗）獎」有免死金牌？ 一樣卜濕你

全民捉藍絲 冇何冇V冇自解

藍絲起碼要清算左梁美芬先!!!!!

一齊坐10年
你咁樣講個個俾人捉嗰陣
都話自己係混入人群
幫手捉示威者都得㗎啦
咁係咪個個都有好市民獎
果然人一藍腦則賤
留名等睇佢哋俾人扑到爆曬缸之後
弄假成真藍變黃

警捉我既時候，我話自己係藍絲幫你手架😜

歡迎加入, 最好企前D!

係咪足先？我屋企有好多曱甴，曱甴屋又試過，殺蟲水又試過，都一樣咁多

721 75 811 831

一睇個樣就知啦

又捉鬼

捉到私了

支持藍絲送頭

好啊~我發夢：會見一個打一個

傻啦

我懷疑藍屍上完前線自己都變埋黃

比人打到重傷咪好
你救左藍絲人地都唔會多謝你架啦
比佢地體驗下囉～
勇武藍絲

啲狗先唔理係藍定黃。出現係佢眼前就打到仆街

班藍絲係咪幫手足擋蛋?

一定要增加佢玩野既成本

以後捉到藍屍捉佢去前線食TG
0裝備我睇邊個辛苦啲
仲要係班狗射佢 唔關我哋事

"沉默的人大多數人會喺鍵盤前支持你哋"
"唔使搵食咩？你估我好似班黃屍咁？"

佢哋呢班人最鍾意得把口講

左膠：大家唔好再打佢喇

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

啲咁既藍絲,男既錫佢春袋,女既車佢兩巴即好閃啦,唔好諗搞唔搞佢.睇佢唔順眼,勸佢兩句,勸唔掂就出手即閃,好嗎?

屌班藍絲幾時俾黑警拉去深處暴打

推

驚閪，圍撚住在做乜都得
之後閃

藍絲會有後生仔企前線咩
咁重本買埋GEAR企前線食蛋

琴晚都有呀屌你老味

藍絲有樣睇的

見藍絲 斬立決

屌，咁有貢獻，你副棺會有區旗添

咁以後義士比人捉個陣話自己人咪得

夠做埋黎

笑撚死
到時走唔切比狗打就好笑

好聰明呀

無錯歡迎藍絲到現場
如果有人打傷藍絲 藍絲失去活動能力
比黑警捉去告暴動

正
留名等睇藍絲畀黑狗打
打到變黃絲

內戰 全面開動

支持

行街做野唔好落單 所有人準備好錫春袋救人 橫掂佢地都無用

打撚埋你

唔好再係度ff啦好嗎
我唔係講緊班藍絲，係講緊你地班連登仔呀
真係以為班狗係無差別咁打?
831嗰日我係太子親眼睇住個死老野笑笑口扮自己友
跟住等防暴黎即刻係背後一野制服個手足
防暴埋黎想打嘅時候，一句話呀sir我幫你地捉暴徒呀
d防暴係會即刻接手，個死廢老毫發無損
我唔撚知邊個開始呢d on9風氣
但你地咪鳩再係度自我感覺良好打撚到成地都係啦好嗎
呢個係絕對有機會會發生呀屌你老母
尤其係而家，傾向唔玩tg直接突擊捉人
一野kick低你/熊抱你就包你玩完

藍屍真係好撚醒

咁做比人打埋一份

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

唔好太輕敵好d
不過藍絲應該好易穿煲

等睇藍絲比狗打到斷頸椎變植物人

多謝藍絲幫手送頭weconnect

支持佢哋tim啦!!! 比popo扑得幾鑊，分分鐘扑番醒變黃tim。 幫埋佢哋推仲好!!

問題係差佬點分佢係藍定黃

實告埋你非法集結/暴動你估你卧底咩

支持呀 反正班黑警無差別攻擊
等班藍絲睇下黑警執法有幾公正囉

反而支持佢地咁做
黑警一定唔撚理佢藍定黃照打
到時咪比佢地見識下真相

邊個巴打開post㗎
人少少認咗佢啦

咪試下囉屌 睇下我打唔撚打爆你個頭
冇左膠阻住就得

亂起上黎 佢地有種係我地隔離

真係以為黑警有專業判斷

唔知有無命享

智力題

一個藍絲卧底捉住叫救命又我唔俾我走
五個兄弟走埋嚟救我
咁而家邊個係嗌救命？

支持

利申: 核爆都唔割 手足捉到自己諗下點解決啦

唔使捉，大大力打7 佢就得

大家唔好當係講笑post

藍絲撚有行動力咩算啦

打撚死佢地爛屍!!!!

唔好笑得咁開心住，呢排真係有幾個手足中左招，要小心d，唔好落單

錫下春袋啦好嗎？一錫 佢地就收皮架啦

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

認真d，唔好輕敵

你試下班大Sir出卧底同佢地講唔準帶槍
睇下有冇SDU夠薑
藍屍廢老

又幾好喔，等佢哋比黑警打下都好

藍屍廢中廢老夠班勇武手足抽至講啦

打柒班友啦
成日唔好打唔好打
咪養到佢地個膽大哂

應該推番班藍屍廢老出去比黑警打鑊金

真係上前線嗰陣唔驚

藍絲真係on9冇藥醫

到時比人話番係暴徒就搞笑

咁多記者影住
藍屍叫得口號實比人搵得返
到時咪send 返出黎
俾大家睇下lor

嘩 我仲唔係時候揼9 d 仆街藍屍
自己死埋黎爆腎唔好怪人

但鏡頭下 只有手足會比狗拉

佢地真係好撚天真 仲係到笑
呢d人先最撚危險 有狗黎突然捉住你 拖慢幾秒已經夠死 根本避無可避
仲話d狗會扑埋佢 d狗見到有人幫手捉 點會打捉人果個呀 用下腦啦 連登仔

藍屍邊鳩會走出黎咩
佢地最怕事

我驚佢地連tg都頂唔到

班狗應該藍屍都打埋

你估佢地會零gear企係度食彈咩走夾唔抖啦

警狗:唔駛扮野啦 扮乜撚野藍絲呀
之後拉鳩埋

算把啦，班垃圾點會敢

未表明藍絲身份已經比狗打暈咗喇, 分分鐘為國捐埋軀, 真心歡迎呢班矇撚

我怕佢地會比人打死😂

dklm推番美國睇

agger 唔好太輕敵

攬炒囉，攬住個藍絲同狗話佢換衫扮市民。

超 on9

講就天下無敵，最就碌撚咁

其實好多時見藍絲搞事
咁人多屈佢哋係佢講嘅「曱甴」
等佢哋受下深愛嘅警掍

私了

肯定未落過現場

香港成日都係差一個破窗效應，如果前線制服左個藍絲俾藍絲知道我地唔係打不還手或者主動搞我地係會有後果，佢地縮都縮唔切，鄉黑成功間接幫佢地壯左膽

你班廢老係做到先講啦
次次吹雞都冇人

快啲
我等咗好撚耐可以black bloc打柒啲藍絲

有時連自己友都分唔到 一定睇得出你係純種藍絲啦

真係唔夠d真仆街賤

正呀
推到熱心巿民做肉盾
好巿民獎等緊你呀

藍屍把撚

黑社會就有

唔好太睇小藍絲
呢幾日真係有手足比藍絲累事
建議用任何方法極速鰭決佢
唔好比佢阻礙手足既一分一秒

推佢老母送頭

大家唔可以輕敵
唔可以放過藍絲呢啲仆街

唔好輕敵
呢排個垃圾記者會都成日有意無意叫「市民」合作
班白痴藍絲真係上晒腦當正自己人民英雄

唔使捉鬼
但要提防身邊嘅人

9月6 遮打見

等睇藍絲自己送頭同黑警解釋

只要幫警狗 就唔係犯法

個班人既思想唔會入狗數
佢地會話一日都係你班曱甴喺到搞搞陣（真係聽過公司廢老咁講）
咁唔好彩遇到呢啲場面明哲保身先係上策
可以阻住你走既一係左膠一係仆街
兩個都可以打

我諗起之前係荃灣click低我地手足嗰條友

果然係天才

通常藍絲係啲阿叔阿嬸，你估㧜住人嗌救命果陣係救藍絲定救手足？

你覺得啲狗見你有無叫口號
會唔咬你咩

已經好多呀伯廢中做緊

例如太子個海關

呢啲真係要見一次打一次

好呀

總之有人攔一概當左膠賣港藍屍 直接打

到時得番班藍屍同卧底企最前
狗咬狗

藍絲勇武

份

肉盾送上門? 好吖, 一於拎佢地黎擋棍
俾狗拉咪指住話係手足囉
班狗寧願打錯一千個, 都唔會放過一個
好巿民獎喎, 生豬肉有你份食

唔黎正仆街!

夠疆企前線先算

係咩?快D試下大叫救命睇下拉唔拉埋你

黑旗：手足穩守防線，廢老開始後退。
出第一輪TG：手足反擊，廢老開始瀨尿。
橙旗：手足傳緊口信，廢老開始腳震
出布袋彈：手足有序後退三步，廢老影都冇埋。

究竟佢地個腦係用咩造

等睇藍屍俾黑警扑到仆街再告暴動

藍絲冇錢冇利益點會做嘢
9up

咁又未必用同一招咪得囉

D左膠咪再阻撚住晒

拉咗入新屋嶺打到佢斷手

咁佢都要企好耐 仲要食好多催淚彈

捉到藍屍咪撚再比佢走
打斷佢隻腳再極速走人

講真 對呢d一定要殺一儆百
否則曬氣
捉到直接打 唔好圍啦 冇撚用的

驚閪咩 藍屍得把口 講就無敵做就碌撚

黑衫 口罩 年輕人 係優先目標

唔好當d狗真係傻

一齊食tg

藍屍在現場親嚐警棍胡椒

有啲野扮唔到 唔好圍 打完即走

岩呀 快d黎

好市民獎呢part做多左，似膠post

你班柒頭遊人都係得十幾廿幻人
仲要全部廢老

捉？
等被黑警打撚埋啦

大公東方都照打

比佢地試下比黑社斬/爆頭都好

開始破窗
繼續任廢老支那蛆打啦你班傻閪

屌佢老味博有獎分咩

藍屍個腦真係裝屎 人一藍腦便殘

做得藍屍，份人本身自私，邊會肯浪費自己時間去行動啊？

邊個諗埋呢啲招

個個被人捉(特別非黑衣)
自己係幫手捉

搞搞下 黑警就唔理3721
全部都打

推呢段嘢你new york times 睇

On9 而家前線培養咗打狗救人
你班老嘢0裝企係線到比人打到仆街唔好問點解

你咪試下， 打撚到你仆街

嚟現場見識下咩叫和平示威，咩叫暴力濫捕，一日由深藍變極深黃

其他熱心市民會衝埋黎幫你
見你係鬼攬住我地手足一早比人打到爆缸啦
重話幫你手，真係無撚腦
黑警卧底如果唔係有槍同有幾個做1team都差啲收左皮，你啲藍絲廢老識做啲咩呀混入去

最撚on9就係第一次比人打又唔撚還手個傻柒 搞到依家成撚日比人打 班仆街又冇事

如果有藍絲因而被打，大家可能會多個真手足
未必係壞事

見到附近有可疑呢 就望實條友觀察 ，真係隨時保持個人警覺呀

全民扮藍絲行動 到時啲狗撚識分 藍絲都打埋

On99 藍屍

你估見血佢地怕唔怕？

Can't we do the same back at them? Hold them down and pretend to be blue ribbons instead?

圍完佢捉佢上第一排食煙做盾

班腐屍捉得咁開心
建議佢真係要小心護住條頸椎同下體，仲有膝頭哥

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

你試下
俾我見到我一定打撚死你

佢哋真係覺得d狗唔會打埋佢哋

讚成喎 入落中共滲透香港既例子之一

陣間俾速龍打埋一份就好笑

啲藍絲全部廢老 巴打們應該輕鬆走甩就真

垃圾廢老

依個方法好 深藍都變深黃 等佢地感受吓黑警

你估班狗識唔識分

到時班防暴撚會分到藍定黃絲咩

我地都發起 「全民批鬥奶共閪！」

人多決定一切

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

好多藍C可能係啲死鏟公務員, 唔一定係癈老, 一定要大家互相守望, 一見有人想捉就打到佢仆街

裝又冇 跑又跑得慢
睇下邊個比人捉

真心
唔打到佢地驚真係有恃無恐做乜都得
求下手足唔好俾左膠影響到，危急情況真係做埋佢地都無人會怪你地架

有啲死硬派深藍嫁, 唔係為錢, 好撚支持同認同中國, 不過多數老嘢, 應該唔難認出

可唔可以順便推舉埋啲港人港地既channel 出去 ，睇下香港有幾多呢啲blue ribbon

點睇都似曲線引伏

你估警犬嚟幫你先
定係你被麻包袋先

會唔會成日係龍門居迴旋處出沒？尤其夜晚消夜時間？

班濕鳩藍絲連撐警集會都唔撚去仲話企前線
無比催淚彈嚇到龜縮都當佢贏

係暴動現場 仲唔係暴動?

撐警集會一個鐘就完靠遊客先叫有d人
下下遊行行十分鐘都得十幾二十慢人
佢地肯出街先算啦沈默大多數

插把鐳射筆落佢個褲袋度喇

藍絲有樣睇

反映我地人愈多就愈安全 掉轉頭變藍絲送頭活動都得

其實班狗一定放佢地走

除非被捉既人全部跟佢地咁講

靈機一閃
如果藍絲去圍警署，警察會唔會拉人？
藍絲可能會講 你班警察正垃圾正仆街臭飯桶 拉唔曬啲曱甴
我寧願解放軍嚟香港呀
唔要警察 只要公安

歡迎
到時告埋暴動

PY8132
有冇人CHECK到車主同地址

呢d唔使討 直接私了 唔斷手都要斷腳

咁我地捉住佢地嗌救命啦

捉到你咪又係告唔入
告返你傷人，有法治嘅話

打就一定
但如果佢一叫有鬼，你打佢
你就變咗鬼
為免出現依個情況，要同識嘅人去，要團結認到大家
以免發生比人搞亂情況

邊個做卧底 會要比普通藍屍更慘

快
真係好想睇到啲藍絲一邊俾狗打一邊大叫我係藍絲
仲要俾CCTVB影住俾其他藍絲睇

見一個打一個唔講咁多

係，如果前線有件廢老喺度，反而係黑狗亂扑嗰陣佢走唔切

搵車 PY8132

佢架愛車需要特別看護

被佢捉到就攻佢腳
即走 唔好晒時間糾纏
佢跑到埋跑囉
跑唔到你估差佬會唔會信佢呀拿

屌佢老母
尋晚寶琳就有個咁嘅仆街

其他熱心市民

twit 咗 過去 nyt

覺得佢地會俾狗打死先

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

唔該咁香港人合作啲 今晚黨鐵遍地開花好冇？

草船借箭
人肉盾牌擋子彈

咪試吓囉 捉到私了

信果個都on9上到前線你無gear中煙中彈仆硬街
你有gear黑警見人就打嫁啦理得你係黃定藍

藍絲自己捉藍絲😂

留名睇藍絲食流彈

到時咪睇下邊邊人多同走得快囉

有撚膽咩佢地

藍絲將會食警棍

到時個個自稱藍絲臥底，差佬得撚閒理你咩，全部拉晒

其實係唔係每晚都快閃

佢地撚敢咩，仲鍵戰過連登仔

警犬一定扑埋佢，扭下手䯛，從此藍絲再多一人。

藍絲加送頭數

Agree 利用翻佢地

黑警聽到救命只會視若無睹

即係班藍屍覺得黑警無撚用，要靠佢地班廢老嚟捉示威者？
既然佢地對警察無信心又做乜要咁支持警察呢？

等睇藍絲比黑警扑爆頭 然後上藍絲page屌撐警都比阿sir打
跟著比藍絲屌黃扮藍搞分化 自編自導 繼而割蓆

歡迎藍絲勇武

一陣佢地俾人射爆頭點算

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

睇路ar,因住扑濕埋你ar

Anyway 前線朋友要小心，之前銅鑼灣就有個手足被鬼陰到

其實除非好似地鐵呢啲情況, 否則係大街大巷唔係守到最後係冇可能幫到差佬手捉人, 但留到最後係好大機會食TG布袋之類, 仲好大機會幫唔到手之餘走唔切, 所以真係歡迎佢地嚟開PARTY

搵人睇水
開遮一分鐘
避被cam影
一分鐘後即閃
唔好戀戰

Click跌用mouse?

佢地係唔會理架，有藍屍係深水埗食哂彈，都繼續宣揚撐警post

捉藍絲送頭

好市民獎黑警唔打你已經偷笑

無錯
佢地根本無差別打同拉
咁做仲好
體驗下黑警幾仆街

好衰架 冇寫幾錢叫d藍絲點去做喎

以家唔洗放題，班狗都衝出黎捉人，狗鐵站同商場都有
831都有仆街kick跌手足，幫狗捉人

希望下次藍絲真係打柒佢地

藍絲都係癈老，癈老走入人群點會唔知。

好睇

見到兄弟姊妹比藍屍攪即開拖

陣地戰難搞啲
多數街坊都唔夠勇武
淨係會拎把尖頭遮插佢哋袋底

一陣d藍絲行行下上哂前線 同d鬼互捉就好笑

第一個推底個藍屍先

夠薑咪試下囉
啲狗卧底就話者
你一件死廢老, 睇下你拉住人定俾人打死先

佢地次次得個講字 理都唔想理

已經預想到..遲吓阿叔想幫手捉人..之後比勇武巴一野推落地下起唔返身
最尾警犬發情咁撲左上去亂棍....
阿叔大叫: 我愛國愛黨,我其實想幫你地捉人咋....
警犬:你同法官講啦,入左新屋嶺重有命出黎既話...

咁真係要計中計計中計

扮退引藍絲出手再捉

到藍絲又扮比勇武捉再出來捉勇武

八奇

講真d狗唔會理你
一陣話你出賣自己友想甩身拉9埋你

即係全民內鬥啦

我地可唔可以扮藍絲 反捉。

阻住你走既 大大力 一野打落去

夠膽上前線先講啦屌

對住藍絲 大家要做既就係直接私了 唔好理咁多 見企岩位 岩時候就黎料 記得唔好聽D左膠講搵狗幫 係唔會幫你

警察一定幫藍絲 私了

不過利用翻佢地ge前提係我地著街坊衫

夠膽咪黎囉

攬住佢食tg

如果認定佢係敵人，一定唔可以心軟

有無錢收先？

所以我支持私了

咪撚成日有人出嚟擋叫唔好打

正確

一定捉埋佢，點解可以咁蠢😂😂告埋佢參與暴動

1.比人捉到
2.試下反抗
3.反抗失敗，見到警察就話對方係示威者

有無得諗？

私了啦，唔好比人覺得好恰

全民藍絲活動

班癲狗埋撚得藍定黃，打尻完你先慢慢查，班廢老唔係咁on9呀

點都好前線都要小心
一見手足比廢老cap住就爆佢頭
果個時候唔使有潔癖
唔見血唔流淚架班廢老

雖然對家好柒玩哂膠
但大家都係小心d好, 唔好咁老定
總之見到藍絲出現打鳩佢就得

私了 唔好俾任何人報警
見一隻藍絲搞事打柒一隻

佢地冇良知點解我地要同佢地講良知

反客為主 推哂佢地落前線做擋箭牌

傳撚完未呀屌你老母
驚閪咩...
成班自己嚇自己

而家先出嚟幫手捉咪遲囉, 而且佢地仲覺得係見義勇為, 為民除害添.

咁你地出去活動時, 就更加要有小分隊作戰, 以3-5人一組, 互相支援照應, 千祈唔好落單, 佢見你人多就冇咁易搞你, 見到有手足被藍屍捉就要幫手救人.

防暴推既話就tg放題
速龍推就無差別攻擊 都未計廢老同勇武打交

留名等睇啲狗藍絲都打埋

五百萬人民意在此

最後被無差別拘捕

大家睇黎太過輕視敵人，藍屍未必一定係前線捉手足，只要佢係暗角一旁伏尻你都已經好麻煩，請大家上前線就當打仗，唔好抱住輕視敵人同僥倖既心態

其實藍絲某程度上就係打游擊
佢係連儂場搞我地 係街坊食糖水又搞到我地
原因就係無後果

所以我地一定要係不受傷 不被捕的情況下，令呢啲藍絲有後果

撚返佢哋「放手啦屌你, 我都係嚟捉曱甴架」

有D似「無姦道」黄C一樣可以混入藍c堆，收集家族/朋友圈情報，方法簡單到極，換件白衫就得。而且黃絲學識/智商/裝備/演技都高過藍將。

想捉曱甴嘅小心捉蟲，捉著火水罐！

佢地會比黑警打埋

佢地識撚分自己人咩
豬嘴都未識帶啦

一定害人終害己

好呀 一來可以幫手擋子彈
二來可以搞到警察分唔到邊個真係示威者

Nice助攻